[A/I] Fate Grand Order 🇯🇵[565]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

負皮jor

點解咁好丁

重新擇名嘅時間到啦

守護

幾時出

po多次 求好友
563,680,333

一年後

一邊PAD一邊FGO,左右開弓都幾煩

各位毒撚好

毒撚

食左幾多條女

我開左個QQ 去R團
條友話叫我每日打3300m分
我即刻block左佢

點解要咁做啊

你有排都未3300到啦 -_- 睇下有冇咩躺團

3300百萬分，神父唔係唔跟啊

想搶post

屌咁1000就咪回

我已為你會搶

喂喂喂

五等分op好聽

冇留意

好多負皮

Link都無條 邊個知

搶來做咩

我比正

屎忽痕想搶
俾人截糊

10半有矛mhw腳

高木太太

有lol腳

教授食屎啦

pad可以del左me 要認真刷個靚起手先 唔該曬各位

ddddd 加左

我要大力射爆阿比 文西lily 同高木個大額頭

好鳩眼訓 但樓下有班撚樣係到唱D唔岩音嘅鳩歌

禾有個OK既FUNSON

樓上果D左手會?

有無清玩細蚊仔驚

諗起前幾日放飯個時有班唱唱下歌落雨
我同我班fd笑佢地俾天父撚

咩細蚊仔驚

LOL

希望大家聽晚過個美好聖誕，今日已經體感負十五度

仲係北海道 ?

我等緊女朋友
唔知點解等左成23年都未出現

唔知台主是咪現春呢 試下召喚佢

你係佢朋友會唔知

留名

已經有半年冇玩過咁滯

下 真係唔識佢 想問pad老屎忽d野 如果有其他人熟pad 又答到我既 無所謂啊

講黎聽下

屌已為高達驚黎

100箱
收手了

其實無木魔女同玩龍 rx同石獅子呢d隊長是咪廢 唔洗換?

？

想做現充

搵唔到女唔識搵男

唔會廢
但換唔換睇你自己

笑4 係我就呃佢入去打一次古戰 打唔到比佢踢都叫入左a團

留到4月1
日日滑雪

仲唔快d趁而家10石機追隻返黎

手仔都未拖過

想抽豐臣但要留錢抽呢邊既福袋同正月pick

我無木魔女同玩龍

btw thx

尼痴係咪開台陪我地迎接聖誕

可唔可以自稱pad oldseafood

YES

U PAD逃兵

link

最憎聖誕

我都無呢兩隻但照拎RX黎刷異形,每場打多人地幾分鍾咁解

駁唔到

今次個POOL見到D忍者ON LIST就無諗過抽

開得波好似

開始

夠做啦

最好刷到有火/水魔女 可以留住先

最衰執行唔係list到,
如果唔係起手抽齊神豆+豐臣+執行就fat fat

訓訓下自己扎醒

課埋妖怪watch個必中6星pack

妖怪手錶邊隻係必抽

達哥個平安夜特備就6千
平時節目得2/3

多無街出嘅毒撚

好多人吹奏木個隻
其實隻隻都有用

玩左咁多年，一隻執行都未中過

2050日無

其實我而家抽抽埋埋一大堆都唔知有咩好做

無限闘技場周回

光水垃圾

PAD應該都要有絆升

主要係我又唔知升邊啲潛覺呀 仲有邊啲拎黎做裝備好

邊隻先得架

隻隻都唔知 有冇啲咩網可以睇人點升

光個隻應該比3防廢啦
應該係得MH有3防廢

開始清腰帶

打左2場乜都唔跌 決定射落海

貼個box黎睇睇,睇gamewith,appmedia可以大約知邊啲係勁隊員/長同超覺邊粒
睇youtube kazuki,nao果啲點組隊再跟自己個box加減下都OK

Pad而家d關好撚難solo
用暗埃/銀時都過唔到lv 10

見你地up 手痕開驚 抽左隻koma san

用龍帝王/泳裝孖妹搭黑百合lv10都當candy crush玩

淨係夠買一隻

冇

樓下班友好嘈

報驚

掉屎

好似poly 舊hell既人會book架巴士周圍鳩叫

26號先公佈有咩新玩具隊長玩,巧悶

去打牌先

暗毒都有,係呢隻得2防廢

打完射落街

我執執個box先 好多狗屎垃圾

狗國wifi廢到睇唔到直播

成班課金母豚

傳說對決

王者黎

咁多人比錢tinder

東離ending好正

點跟,到到都中限

跟唔到

靠佢屌閪 唔落啲本錢點得

今日原來玩咗10個鍾飛狗

我今晚通宵玩 happy lucky

太耐冇玩唔知邊啲有用邊啲冇用 將就下睇

聖誕快樂

趺禮未 最後12個鐘都+6

呢到都係

黎張南丁先
希望遲下出新靈衣

Lonely Christmas!

平時咁密實,一黎唔係dangerous beast就咁樣

大家聖誕快樂
現充食屎啦

差一張+12,到+12唔刷了

召喚kob

收工

想奶腳

正呀個屎忽

平時用開咩隊同你而家想玩咩?

搭單 如果中左石獅子 換唔換聖誕木個隻好?
無玩龍 無大魔女

猶格呀 RX呀 水機龍呀 1號
之前有同桐人同靈央

聖誕刷箱第一鋪 淨係出10個係咪痴撚線

佢勁,但都係睇你多唔多印花,你完全無隊員咪換
好似我咁鍾意多啲隊長做玩具咪留住唔換

Merry Christmas

去研究下d腰帶咩玩法先,仲未打過

而家先刷

清體啫⋯⋯

執行齊腳可以玩,神豆,孖妹,暗天,靈央
RX差隻1CD既木屬(蠻龍/光貓),無既你現行用住木魔,木印,直葉,綠丁都OK
泳孖無雙黑合可以進隻水魔女塞落去,27C同破都好用,升爆孖妹超覺U再吉把U武落去
猶格就是但啦,反正刷野先用,塞一堆轉珠就OK
btw
武器果邊平時用開啲3防毒,黑超,廢多數係合作機到抽,
你又咁岩無抽就由佢是但吉住技先

thx
我上youtube睇人評價今次妖怪手錶話呢水啲6星武器全部都好強 我諗緊好唔好抽少少

屌唔刷 ON9

KoB加jor

開箱

唔見你名

禁錯咗follow,而家有無

accepted

爆咗

我開完開左啲銅果出黎又想繼續刷

刷住腰帶關先啦

加多次

iphone有無得一個個資料夾咁扔入去?
想扔哂啲H漫入去但就咁吉電腦唔得,itunes又唔比,itools又話8.3之前先得,
個咩fonepawdotrans開咗資料夾都係變哂散既

加咗

放入cloud？

試下先,未試過呢招
但就算得都幾麻煩,我見免費得5GB但我有180GB既野

55

629515915
升LV 1個位

幾時同我一齊玩grandblue

出雷姆個日

不過神父你有冇興趣ps4隻gbf
個隻我反而想買

有啊 買就買硬

一齊
另外新個集機戰仲諗緊，不過有勇者王同神高真係出哂水

原來有10石撚狗

洗乜諗 買曬啦

上集x個劇情mama
唔想又中伏

珍惜啦

哇送聖誕送十粒石，真係多撚謝曬啊

唱聖詩以示感謝添啦

佢比返d水準就話
我唔介意佢出新作之前炒冷飯，出返舊機戰出黎
起碼玩又玩得開心，睇又睇得過癮

唉 XS呢批都出左半年, 仲未改條藍邊

葉狗
白Mon Lag機 藍邊都未搞好
早排刷刷下Box啲卡仲會破圖
得閒就派下十石十果

當自己冇玩過機戰V咪得lor
V同X咪又係用Z素材

計埋X...

難道你們沒有android的嗎?

原本ipad就無藍邊嘅，唔知幾時出現

以前冇ps3,冇玩到後面z系列
仲諗住之前會出z系列係switch

打到完場啦仲未彩 妖

身份象徵都唔想要
用咩iphone玩fgo

冇人

20箱完場訓先

差一張

93箱打到上100再打埋腰帶訓

打左一晚冇見過

差一張彩呀屌

95:3

我廿箱出頭 無咩心機打

而家先出 我屌你老母

平安夜 通宵刷fgo

加油
到150停咗手

我以為係我部機刷得太耐先破圖，原來係隻game問題

點解而家守女咁撚難玩

咩係守女

War3 守護女神

換埋張學妹收工

收檔出 咩意思

仲打緊

無野做可以點

我都打緊
差2百幾膠

換咩

午餐

抽更快

打完
100 box 跌得3張禮
weak

咁我好d 既 2x 跌二

唔好再刺激我thank

唔知身體好

J巴抖左兩個鐘又繼續出擊cls

精神

新人類

70箱已經係極限
對住部手機太悶
如果有部電腦睇下片應該有150up

唔足60箱

買左五包薯片過聖誕
仲未到25號已經食左三包

仲差少少就到目標
之後可以轉戰鋼關

由朝早到家下 肥仔水都隊左3罐

我飲左支2L無糖7up

我鐘意原版多D

仲未清腰帶?
你會唔會打唔切架

無咁肥 無計

飲同食呢D快餐野咪就係要呢D, 所以先快樂

平時糖份吸收太多
又戒唔到口
唯有飲無糖頂瘾

慢性自殺

呢度啲人唔駛訓

一手LETS GO 一手電話 電腦開片睇

deadline fighters assemble

午安

我家下每日都有薯片/薯條+酒+ cookies，一個星期得一餐有菜
從來唔煮飯，只會食frozen food 或者出街食kebab/ burgers
雖然日日有做運動，但係都好明顯肥左唔少
個腹肌幾乎睇唔到

開心咪得囉

有剩咪換QP囉

一覺瞓到晏晝

arm

刷閃光6尾刷到好唔撚開心NOW

必殺認真系列 認真刷箱

重有4小時？

尋日先開始打, 啱啱先換哂需要嘅野

d錢課哂金
無錢買Switch

賣血

個box啲料真係唔太吸引

主要想補下狗糧同錢, 順便刷下龍牙

骨同牙都唔吸引

性誕tinder 真係最易有match

蹄鐵多到仆街

無球賭先刷到箱

刷箱關又有毛

早

deadline fighter mode on

有幾場2p2未打，但不停刷箱中

完

晨早起身刷料

?

爭三十萬

點解咁多人負皮

今次活動收獲 絆12唔知要幾時先升到

瞓醒，打埋條體就可以完event

終於清哂腰帶
差啲打唔切

聖誕快樂🎄
大家諗住約囡囡去邊？

我肯定打唔切

停手了

岩岩被HACK

留返同個官講

打埋鋼關了

換左錢
上次金閃祭打左90粒返黎
今次跌得一粒

有經驗有絆

跌啊

A級波仔又點咁水球咁款

d腰帶唔會夠我升多一lv/升多一絆

臨尾先跌多張比我+10

活動未完
走先

快撚D夠鐘啦 打到胃都反反地 想嘔出黎又無野嘔

一陣美國版感冒童2018

兒子生性病

59分入到最後

30mb update

教授正仆街

fook that nigga

終於可以食個飯 煲全集電光超人

收檔陪囡囡出街了

最後刷咗22箱

返工

myroom有1.62GB

女武神mvp

19個

龍牙唔知幾時打到夠數左 社長面都升哂技

女武神
布迪櫻

覺得唔可以

又要打種子升女武神

有個客個樣好似咸川

BO5?

多過我

屌 活動之後既語音黎 垃圾葉又比希望人

你係咪耐dl呀
我呢邊168MB

我都係1.6GB
之前應該冇DOWNLOAD漏

又長一個星期草?

我18MB ONLY

155.2 MB

MASTER任爭五騎敵人未過
邊度最快 ?

唔通我眼花睇錯GB做MB
1.6GB嘅話，今次正月睇黎會幾多野下

認真入坑
343,499,959

DL多D既會中5星

唔係講開驚data，講緊自己入myroom option down果d

仆你個街，即係an同i派嘅野唔撚同

我3.幾GB 太耐冇dl

有無機會係執白邊

好撚正

打完
瞓
刷到就盲

myroom前兩日dl完
我都係1點幾gb

寶5但未升

想知ching刷左幾多

我都係

好耐無download
我an機開驚18MB
myroom <200MB

講緊逼你單果個？我得15mb

逼你down 3x mb
自己down 1.62gb

an機 155mb

而家開box啲肥會唔經禮物箱直接入手?

1.62GB ios

經wor

典解我啱啱開箱啲肥會喺強化到真接出現
禮物箱個數字無變過我又無開過

巨頭特權

巨頭認證

臨完前刷得好少得40箱

dl埋fgo data add

電姆del左old 嗰個 addme

差你都唔玩舊既

冇野，岩岩起身睇錯野
Add左

add jor 啦

想入

me2ed

入左

Myroom得百幾mb

又1.6gb

好耐冇down,成3gb

望落已經覺得悶

好悶 開新活動未

悶到係咁負評

真

起身打撚曬d日任先

貓貓又甩毛

光崎都打到300箱

又有負皮bot

Added

T added

added

復刻百重塔定魔伊先

聖誕死傷慘重 暫退坑放ac
20/26 5星 有cba同梅林 寶3狂蘭
有意tg

過勞死

唔係ccc先咩

答案係出文西lily先

個強度同大西沙織差唔多姐.....

免費玩住先ok?

一般貨色.jpg

唔洗賣埋掛

魔伊估計白情後
百重塔唔知今年會唔會有新節分活動

幾時先出黑肉槍兵比我...等得好辛苦

魔伊好大機會岀美遊

練磨1.5

要清算無teatime了

溫馨提示
活動已完
請所有master換返岩禮裝

而家唔係有分活動一邊平時一邊架咩

211847246 一個位 del左5日前嘅教豬

好多人仲係活動裝

你見我活動裝定平時裝?

邊個咁得閒全部負評

900萬經一場

仲未過到

無抽木系隻阿叔咩
抽完任打

冇呀

第一次出棄咗驚，上次淨係抽到神道花梨

點組

今日有冇風

睇下人地點姐組RX用RX隊過算

鐵拳

組到隊刷到練寵方便好多
110lv食咁多經

得隻阿叔入面一隻都冇可以點?

呀叔都冇

上youtube搵下有咩隊型你有
無就課多啲

唔課比死肥仔
冇隊未唔撚打

點解會玩PAD,玩MS都好過玩PAD啦

個人覺得白貓>pad>fgo>ms

我連關野都冇

即刻買埋隻聖誕火龍女下次打排名先

刷得200箱，覺得自己好weak

加禾未

133334591

我覺得白貓最垃圾

我又加

快點加禾 做好Gay友

嘩你隻梅 掛張未突爆 俾人DEL硬

頭尾各掛一張未突滿既絆禮,仲要學埋會然力架啲衰野唔30隻梅

除左劍狂 其他位其實未諗到放咩

日日轉

有冇人係有用個個SET I SET II功能?
係咪活動外就會變返掛SET I堆正常裝?

係你梅林張禮裝同練度問題

梅林冇咩用 諗緊放咩垃圾下去好

我都想知活動set同平時個set係點計

梅冇乜用

輕鬆玩才是王道

我都係唔識用,啲禮仲係手動轉

我理解上就係活動你可以西走其他活動外禮裝既時候 其他人睇你掛既就係SET II 你唔西走就係睇你掛SET I?

我鐘意鳩玩組合

越垃圾越想用

活動set我擺曬堆情人節朱古力落去

咩啊？tea time無突滿？唔加了

但而家冇左活動個陣可以揀見到咩禮裝個功能 咁應該淨係睇到你個SET I?

都唔知點用

應該都係
我本身認為佢會俾你係support到揀

Ms冇極運比人踢
自己一個人打又有撚排
比新手只係得90運都唔知嬲定笑好

咩啊，set1咪平時普通長草期個陣個放法
set2係入活動關先會睇到，咁宜家無活動你set2尻放都無人睇到啦

咁就ok啦

其實係咪咁難明

見過有人禮裝放哂啟示

咁快就要幫人開年

呢啲舊時代產物仲有用處

好似可以無限開技

2色陣開技2SB

笑話？

近期果堆降臨寵係咪全部都唔吉得
新果隻見到有毒珠drop 1round可以洗走泉龍個15T毒珠,吉到就fat fat

其實兩隻都唔好玩

好似係新既先吉得

都係唔玩比較穩陣

屈機 不過我冇

喊能左 對面隻game打個60hell都出狼弓

繼隻廢珠狗未得

都得

不過RX打雙極強無敵

抵你無女

要del請便

唔知幾時抽到之後賣鬼咗,到而家都抽唔返....

只del csor技1/3無10lv

咁我收番埋隻寶5先

實5技1個個係咪你

望咗眼，兩招都6技

明明有訓覺

さユり added

而家準備訓

準備五pack度歲算了

10點頂唔順weak到依家

開到50幾箱都係覺得唔夠用

個腎同肝出事

我禁咗十下制左右由兩億變到得番二千萬左右

第一次爆QP

要求唔高，3星以下來全部靈4,上次打塔就係因為無練所以炒車

我連堆四星都未靈4

上個月掃完有少少脂肪肝

脂肪肝>慢性肝炎>肝癌
保重身體

點解打塔要用？
禁45星？

每個角色一日用1次

有幾多日打幾多關

金膠幾時出左有得換絆上限嫁

每隻角色用完會有個cd時間，唔俾你用靠4 5星角無腦掃過去，變咗勤力既master有多小小優勢

打完今次箱終於得返幾隻3星未04

下次整個無限層數塔

有愛先升

拎完傳承唔撚打

你唔夠大愛

唔係左膠
thank

大波御姐星人

窮則獨善其身
富則妻妾成群

搞清楚
妹控係唔包蘿莉

升哂 啲女仔

抽得到既都係好女仔

會抽既都係好女仔

呢個先係聖誕黑貞

我大細都岩

細
大

Why not both

both

我要 this

大

咩色都啱
就算係齊格君果隻都啱
ntr

我要哂三姊妹

齊格咩黎
食得？

姐姐play

我齊格都屌埋

齊格目前犯

4 gay lo

綠方caster

我淨係識元帥

但我讓左俾大流士品嚐

當住佢面前問，我大啲定齊格君大啲

牙纖

第一次刷到瞓

人地龍撚仲大過項羽,點鬥

龍冇J？

唔好再講啦

咪住先 黑貞對齊格既感覺同白貞相反架喎

利申：只愛幼貞

我全部都愛

黑貞比個杯召出黎嗰陣有齊格啦咩？

成班gay lo係到研究人地條jer

john?

你又想比人研究？

講到你自己唔係

點解次次9up都要變咗格劍大會

點知

大家骨子裡是基佬

得你係

呢度gay lo咁多 我覺得好難討論

得我唔係

我都唔係

你

搞大

男人同伊貝我會揀屌伊貝

雄性伊貝

fgo一向我大曬我玩曬
鹽川掌握一切

31號未 我想抽紅閻魔

扑暈自己

細蚊仔？

定抽狐

300場鋼關 跌左12x舊鋼

不過最重要都係d絆同經

係

刀光劍影都無聽過？

陀地至高境界

80場1鋼

真係無記憶

真係唔好刺激我

係
刷毛好過

人地話我知有鋼我先知有

我想要村正
順便睇人爆死

唔知點解我諗起某人

我睇果啲腰帶關我應該下次先有機會刷

你講下係邊個

成 _ _

抽爆

愈近福袋愈怕自己食碟

唔知點解我得2隻會食 都硬係覺得自己會食

咩都冇我唔怕

出多隻黑丁咪養多件囉

上次抽ex職，心諗屌你得隻melt寶5唔使仆街啦掛

然後佢剩係俾隻melt我

我老友

唔好怕 大家自己人 要食就一起食碟

屌 唔好再出貞德比我

咁你ex職範圍係細啲 但我2/43都覺得會中招

98%重複

你98%bo5?

唔係囉，係隻隻都未寶5,剩係一隻會食碟，咁都要逼人食屎

98%食碟

.gun

讀心遊戲

已經唔想諗
到時尻衝入去掉低15石就乜都唔理

讀心遊戲不是講笑的

灰撚到

有冇風

驚都冇用 是福不是禍

中個隻就有

太易
利申準備bo6 cba / 酒吞 / rinb

你地班月豬學下人啦

我真係恭喜你啊

呢度d巨投一max就max幾隻好似

巨投

屌佢老母
快撚d比雷姆醒啊
咪撚掛住玩

招喚電姆

咩事

玩唔玩同比唔比佢醒係2回事黎
有時間寫唔等於要比佢醒

出福袋個時直播抽
淨係唔要殺生院同舊劍

咁中硬了

你老婆醒左變左性誕老人

咪係 respect長月daddy啦

醒完再respect

收聲

你抽唔抽

寫快啲,快快手完六章咪有得醒

福袋點會唔抽

想唔中邊隻

想唔中既都係常駐

係唔係呀

福袋中唔重複既，要吹奏daddy成個新年

最撚想要就岩fuck王，梅撚同山之翁
最好一個十抽中哂

一係中曬一係老婆訓醒
揀

無梅撚

福袋一抽cba

咁我簡雷姆醒然後中岩fuck王同梅撚

依家先見到guda子個頭

我想中白貞

我都想

今期保底取消喎

無敵風火輪！

cba同rinb 換其他

俾舊劍同土方你

年末年始養生牙

尼姑

仲有呀榮

雖然葉Daddy都係無咩福利，但至少應該係好過咸川？

啲牙呢頭刷完箱果頭又就用哂

骨

咸川騎輝vs葉狗10粒石撚狗
擺明係庄司最好

4石1抽

反正都係撚狗

睇下出左d咩角色就知高低啦

唔洗刷gbf咩

邊個黎

唔係你未訓醒果個

GE3打到STORY 35終於都要合新雙刀，又要打拉，合把冰去片佢

聽日叶狗殘黨準備滅黨

得一張

又諗起童貞本

啱啱weak醒 仲未31號

再weak

搞咩搞到而家先醒

聽日有風?

gay佬巨頭又想屈me

咁我係咩？

你潛左排，俾人搶走左個王之力

返工返到好悶

而家叫你搵錢你當度假呀

紅日返工

慘過做狗

不要再說了
好撚多人，想開箱都開唔到

Me又要打機又要打飛機，邊有時間

番戲院parttime，見到有人黎買一個位就同佢講marry christmas

毒撚何苦為難毒撚呢

你似想撩人打交多

依度D人日日食水瀨鍋

我只係想俾下溫暖佢，比佢都有機會聽下Marry Christmas，而且會打過黎嘅就唔會自己一個睇戲啦

睇superhero有條女係隔離呀撚支呀唑 睇得好唔爽

水瀨鍋係咩黎

食水瀨葉月

係咪男人黎，係就屌柒佢啦

動畫完左

學水行俠秒佢阿哥咁一棍西落去

今晚又0030啊

一起做聖誕老人啦

respek wahmen

傻的嗎拿皇食鎖大架

人地帶住條女同你講番轉頭就慘慘豬

今日先開始追
之前都唔明點解拿皇一出nico就刷水瀨鍋

再做落去就唔夠貨派

屌報應黎啦，啱啱自己一個放dinner出去食個陣，個侍應話一個人啊，依邊啦，聖誕快樂

聖誕發現有新c狐cos圖
仲要有波

果然會係聖誕番parttime嘅都係心理有問題嘅死毒撚

講咁多 點解一張圖都冇

話撚左你

抵啦

咁快有報應

唔好笑佢啦

食完又同你講多次就慘

霸氣回番佢 唔撚洗做牙 屌你老母

著緊制服，講左就到我唔撚洗做啦

答佢呢家幫你做節

你都一撚樣啊 聖誕快樂 屌你老母

咁樣回覆如何

你咪就係要强調你返緊工服務社會 而唔係無朋友
呢度失左霸氣成世人都抬唔起頭

一陣我就先發制人

我就唔信啦

g持ching

問zmc拎

Link都冇
你連聖誕節都要做不孝子

有無人知我果600幾條骨去左邊

放過我啦好嘛

冇圖冇link

中伏

屌，啲1 2星角靈基又塵又書頁, 食咁豪做乜撚

寫得好清楚

睇到小島紗都知咩事

我呢d貼圖狂魔要貼url都唔醒水
下面仲有另一條link寫明小島紗

啱啱埋單個陣揼低左60蚊，對住個收銀喊Marry Christmas，然後頭也不回走出去

merry

fan you me badest english

清勇武

信住他先

正

小島紗是我們的紅太陽

小島紗

有無ching可以翻譯下

食完飯出黎見到個細路對住幅牆玩足球
第一時間諗起強仔爸爸

有冇同佢講Merry Christmas

ching你連細路都蝦

話說禾地洗唔洗dim名

我認我諗野係賤格啲

2019年啦 你估2008年要係屋企先上到高登咩 -_-

應該無囡囡會比佢條仔邊扑野邊上連登

用bot覆咪得

岩 呢個po又有J圖bot又有負皮bot

其實都係動物節個仔仔coser

圖都冇
你話咩都得架啦

電姆一見到係仔仔coser 即刻出黎

你幾時同noba一齊cos

你cos未

偽毒大家都知邊個

冇意思

我唔知

呢個post最少出現就係

有殺錯冇放過

你唔係溫書咩 又咁得閒點名嘅

吊頸都要透下氣架

溫書係假象

食女先係

食你個頭咩

又啱 你咁專一

誤解左

終於放工

人妻就算啦

反正冇機會

仲有半個鐘

仲有半個鐘。之後就直衝屋企 ，無謂比人笑

黎到連登未又係比人笑

戀活唔知搞咗啲咩黎搞到無咗人物語音
搞到我要成隻驚重down

清知唔知邊度啲special位係邊

你要叫條女跟住你先用到special位,但就成場扑野都係得果一兩個體位用
我印象中就部室,體育倉,泳池有,保健室都好似有

仲食緊飯

保健唔見
淨係搵到屋頂部室同圖書館
btw清自己整人出嚟？

斬撚哂啲漢化同字幕又無事lu,應該係我手痕patch咗佢一下出事

會拎黎扑既全部都係自己整,人地整啲動漫角全部都就咁睇就OK
扑起上黎成身飾物黎還完原本外觀好睇唔好用

屌又搵到多個問題,個無碼mod整人果陣無事
扑野又上返馬

Pc係廳
唔通要買notebook 先玩到咸驚

買啦

比毒撚笑好過比班拖住女嘅笑

戀活,HS,PH同insult order呢類都係電腦需求高既
買部玩得順呢類既Notebook可能8k起跳

你要我最常"用"果幾條女定要哂成個chara file?

梗係all
多謝性欲魔人

insult order

屌
終於完
返屋企訓教

各位巴打唔好意思
我有個毒女FD想入坑
佢想要梅林就得 想問有冇大大有多個AC可以放
初始都得 如果唔係我叫佢去taobao搵搵

arm arm先起身

俾佢電話我同佢傾傾

典牙

人已安全到達祖國
但個場有伏

有幾張檔名係wife,果幾個女係我常用
全部都係有淫紋+紋身,陰毛同黑提大lin餅,唔好呢幾味就自己改改
有兩張分別係整白貞同六花既失敗品黎

咪搶

叔叔免費送

俾電話我

其實dl左兩日都冇
要點整人物

weak完

想callg但全場都係阿嬸同師奶 ?

屌你地班死厹

隔離po有教係祖國比人捉要點做

抵啦神父

選單第三個禁入去頭兩個一個係整男一個係整女,跟住就跟你喜好整樣,身體,特徵
衫同飾物有幾set比你set,有私服,校服,體操服etc
整完係load game之後有座位表,禁入學再簡女,果條女就會係學校出現
無特別想要可以隨機入學,唔想要條女就禁佢去轉學,全部轉學就會洗座位表

之前DL 左都唔係成日玩

thanks

可以直連玩

強烈推介病嬌,真係best wife黎

招2個大腿
766033890
加咗麻煩講聲

對病嬌冇乜愛 不了

又返去1.5 4部打鎖打釘

傲嬌都正
黑貞嗰d

用完iPad刷箱過返手機 Lag撚到仆街

體都唔想消

勤力到

RinB

上杉幾時出呀？

有冇人可以陪我吹下水

想抽

去打卷先比人笑on9做乜唔打料話好跌
打料又比人笑做乜唔打卷曬體

唔好咁衰啦

點呀臭閪

Hi

all

玩fgo本身就係on9

新老婆

杯麵啦屌

安排下HF出黎睇？

hi

幾號有得買飛

包場?

好忙

D 👧🏻 GD?

全仔now 個老表係微信班緊girl

快啦

今次都好撚大鑊 以為去左gay場
個場冇女

咁掃興 扑性Day都就到

你見我仲係到玩手機就知我咩料啦

神父攞個飛高150出黎晒下

今次真係屌你老表

快點派我

派咗比我了

點解大家反齊格同白貞

無反白貞

無反齊格

兩個都反

屌白貞

反佢地兩個係一對。明明齊格bb係我條仔

marry christmas

家陣是咪唔比雙性戀

基晒氣 請準備新年禍福圖

🌈🌈

助攻

仲有無